大家唔好比個市場呃到，27500鐵頂

你收皮啦 垃圾
冇料扮四條

推

連登真係多無聊人

上連登 勿認真

無敵頂

星期一繼續跌？

有野牛唔知蝕唔蝕放好